LSE

HKEX想買LSE 股票行，擺都明prefer英國？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可